msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: elabftw\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-27 17:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-11 16:51+0100\n"
"Last-Translator: Nicolas CARPi <nicolas.carpi@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Configuration updated successfully."
msgstr "配置已成功更新。"

msgid "There was an unexpected problem! Please %sopen an issue on GitHub%s if you think this is a bug."
msgstr "发生意料之外的问题！如果你认为这是一个 BUG，请%s在 GitHub 上提交一个错误报告%s。"

msgid "The id parameter is not valid."
msgstr "ID 参数无效。"

msgid "Userid is not valid."
msgstr "用户名无效。"

msgid "The type parameter is not valid."
msgstr "类型参数无效。"

msgid "The form key is invalid. Please retry."
msgstr "表格键无效。请重试。"

msgid "The email is not valid."
msgstr "Email 地址无效。"

msgid "Wrong password!"
msgstr "密码错误！"

msgid "No user with this email or user not in your team"
msgstr "无用户使用此 Email 或用户不在您的团队中"

msgid "The passwords do not match!"
msgstr "密码不匹配！"

msgid "Password must contain at least 8 characters."
msgstr "密码至少包含 8 个字符。"

msgid "You need to put a title!"
msgstr "您需要输入一个标题！"

msgid "You need to put a password!"
msgstr "您需要输入一个密码！"

msgid "A mandatory field is missing!"
msgstr "缺失必填字段！"

msgid "This section is out of your reach."
msgstr "此会话已超出允许的范围。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Firstname"
msgstr "名"

msgid "Lastname"
msgstr "姓"

msgid "Email"
msgstr "Email"

msgid "Experiment"
msgid_plural "Experiments"
msgstr[0] "实验记录"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Team"
msgstr "团队"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Infos"
msgstr "信息"

msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Saved"
msgstr "已保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

msgid "Save and go back"
msgstr "保存并返回"

msgid "Updated!"
msgstr "已更新！"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "TODO list"
msgstr "任务列表"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Skype"
msgstr "QQ"

msgid "[eLabFTW] New user registered"
msgstr "[eLabFTW] 新用户已注册"

msgid "There was a problem sending the email! Error was logged."
msgstr "发送 Email 时发生错误！错误已被记录。"

msgid "Email sent. Check your INBOX."
msgstr "Email 已发送。请检查您的收件箱。"

msgid "There are users waiting for validation of their account:"
msgstr "有用户正等待验证他们的账号："

msgid "Validate"
msgstr "验证用户"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Types of items"
msgstr "项目类型"

msgid "Experiments template"
msgstr "实验记录模板"

msgid "Configure your team"
msgstr "配置您的团队"

msgid "Users can delete experiments:"
msgstr "允许用户删除实验："

msgid "Name of the link in the top menu:"
msgstr "顶部菜单链接名称："

msgid "Address where this link should point:"
msgstr "链接指向的地址："

msgid "This should be the email address associated with your account on Universign.com."
msgstr "在此输入与您的 Universign.com 账号关联的 Email 地址。"

msgid "Your Universign password"
msgstr "您的 Universign 密码："

msgid "Edit users"
msgstr "编辑用户"

msgid "Has an active account?"
msgstr "已有激活账号？"

msgid "Group:"
msgstr "用户组："

msgid "Reset user password:"
msgstr "重置用户密码："

msgid "Repeat new password:"
msgstr "重复新密码："

msgid "Edit this user"
msgstr "编辑此用户"

msgid "DANGER ZONE"
msgstr "危险区域"

msgid "Delete an account"
msgstr "删除账号"

msgid "Type EMAIL ADDRESS of a member to delete this user and all his experiments/files forever:"
msgstr "输入一个用户的 Email 地址来永久删除此用户及其所有实验记录 / 文件："

msgid "Type your password:"
msgstr "输入您的密码："

msgid "Delete this user!"
msgstr "删除此用户！"

msgid "Add a new status"
msgstr "添加一个新状态"

msgid "New status name:"
msgstr "新状态名称："

msgid "Edit an existing status"
msgstr "编辑已有的状态"

msgid "Remove all experiments with this status before deleting this status."
msgstr "删除此状态前请将所有实验记录从此状态中移除。"

msgid "Default status"
msgstr "默认状态"

msgid "Database items types"
msgstr "数据库项目类型"

msgid "Remove all database items with this type before deleting this type."
msgstr "删除此类型前请将所有数据库项目从此类型中移除。"

msgid "Edit name:"
msgstr "编辑名称："

msgid "Add a new type of item:"
msgstr "添加新项目类型："

msgid "Common experiment template"
msgstr "公共实验记录模板"

msgid "This is the default text when someone creates an experiment."
msgstr "这是创建新实验记录的默认模板。"

msgid "This page will allow you to import a .csv (Excel spreadsheet) file into the database.<br>First you need to open your .xls/.xlsx file in Excel or Libreoffice and save it as .csv.<br>In order to have a good import, the first row should be the column's field names. You can make a tiny import of 3 lines to see if everything works before you import a big file."
msgstr "此页面运行您导入一个 .csv (Excel 电子表格) 文件到数据库中。<br>首先您需要在 Excel 或 Libreoffice 中打开 (.xls/.xlsx) 文件并将其保存为 .csv。<br>为了能正确导入，第一列应为标题。其余列将被导入到内容中。在导入大文件之前，您可以先尝试导入 3 行数据来检查是否一切工作正常。"

msgid "You should make a backup of your database before importing thousands of items!"
msgstr "在导入数千个项目之前务必备份您的数据库！"

msgid "1. Select a type of item to import to:"
msgstr "1. 选择要导入的项目类型："

msgid "2. Select a CSV file to import:"
msgstr "2. 选择要导入的 CSV 文件："

msgid "Import CSV"
msgstr "导入 CSV"

msgid "items were imported successfully."
msgstr "个项目被成功导入。"

msgid "Validated user with ID:"
msgstr "已验证用户 ID："

msgid "Team added successfully."
msgstr "已成功添加团队。"

msgid "Only a sysadmin can put someone sysadmin."
msgstr "只有系统管理员可以设置系统管理员。"

msgid "Everything was purged successfully."
msgstr "清理成功。"

msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

msgid "Type it again"
msgstr "请再输入一次"

msgid "8 characters minimum"
msgstr "最少 8 个字符"

msgid "Complexity"
msgstr "强度"

msgid "Save new password"
msgstr "保存新密码"

msgid "Weak password"
msgstr "弱"

msgid "Average password"
msgstr "中等"

msgid "Good password"
msgstr "较好"

msgid "Strong password"
msgstr "强"

msgid "No way that is your real password!"
msgstr "想把这个设为密码？没门！"

msgid "Install git to check for updates."
msgstr "安装 GIT 来检查更新。"

msgid "You need to install the curl extension for php."
msgstr "您需要为 PHP 安装 cURL 扩展。"

msgid "Unknown branch!"
msgstr "未知分支！"

msgid "Couldn't connect to github.com to check for updates."
msgstr "无法连接到 Github.com 来检查更新。"

msgid "A new update is available!"
msgstr "有更新可用！"

msgid "Congratulations! You are running the latest stable version of eLabFTW :)"
msgstr "祝贺您！您正在运行最新的稳定版 eLabFTW :)"

msgid "Congratulations! You are running the latest development version of eLabFTW :)"
msgstr "祝贺您！您正在运行最新的开发版 eLabFTW :)"

msgid "Wrong item type!"
msgstr "错误的项目类型！"

msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

msgid "New item created successfully."
msgstr "已成功创建新项目。"

msgid "File %s deleted successfully."
msgstr "文件 %s 已成功删除"

msgid "You don't have the rights to delete this experiment."
msgstr "您无权删除此实验记录。"

msgid "Experiment was deleted successfully."
msgstr "已成功删除实验记录。"

msgid "Template was deleted successfully."
msgstr "已成功删除模板。"

msgid "Item was deleted successfully."
msgstr "已成功删除项目类型。"

msgid "Item type was deleted successfully."
msgstr "已成功删除项目类型。"

msgid "Status was deleted successfully."
msgstr "已成功删除状态。"

msgid "Experiment successfully duplicated."
msgstr "已成功复制实验记录。"

msgid "Database entry successfully duplicated."
msgstr "已成功复制数据库记录。"

msgid "You don't have the rights to lock/unlock this."
msgstr "您无权锁定 / 解锁。"

msgid "This experiment was locked by"
msgstr "此实验被下列用户锁定："

msgid "This item is locked. You cannot edit it."
msgstr "此项目已被锁定。您不能编辑。"

msgid "Login failed. Either you mistyped your password or your account isn't activated yet."
msgstr "登录失败。您输入的密码错误或账号未激活。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "You cannot login now because of too many failed login attempts."
msgstr "因为多次登录失败，您暂时不能登录。"

msgid "Number of login attempt left before being banned for"
msgstr "在"

msgid "minutes:"
msgstr "分钟内您还可以尝试登录的次数："

msgid "Please enable cookies in your navigator to continue."
msgstr "请在您的浏览器中启用 Cookie 来继续。"

msgid "Note: you need cookies enabled to log in."
msgstr "注意：您需要启用 Cookie 来登录。"

msgid "Sign in to your account"
msgstr "登录您的账号"

msgid "Don't have an account? %sRegister%s now!<br>Lost your password? %sReset%s it!"
msgstr "没有账号？%s马上注册%s！<br>忘记密码？%s重置密码%s！"

msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的 Email 地址"

msgid "Send new password"
msgstr "发送新密码"

msgid "Export to spreadsheet"
msgstr "导出到电子表格"

msgid "Your CSV file is ready:"
msgstr "您的 CSV 文件已准备好："

msgid "Make zip archive"
msgstr "制作 ZIP 压缩包"

msgid "Your ZIP archive is ready:"
msgstr "您的 ZIP 压缩包已准备好："

msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

msgid "experiments done since"
msgstr "个实验已完成，起始日期："

msgid "Username already in use!"
msgstr "用户名已被注册！"

msgid "Someone is already using that email address!"
msgstr "已有人使用此 Email 地址！"

msgid "Hi. A new user registered on elabftw. Head to the admin panel to validate the account."
msgstr "您好。有新用户在 eLabFTW 中注册了账号。请转到管理面板来验证账号！"

msgid "Could not send email to inform admin. Error was logged. Contact an admin directly to validate your account."
msgstr "无法发送 Email 来通知管理员。错误已被记录。请直接联系管理员来验证您的账号。"

msgid "Registration successful :<br>Your account must now be validated by an admin.<br>You will receive an email when it is done."
msgstr "注册成功 :)<br>您的账号需要通过管理员的验证。<br>验证通过后您将收到一封 Email。"

msgid "Registration successful :)<br>Welcome to eLabFTW o/"
msgstr "注册成功 :)<br>欢迎来到 eLabFTW o/"

msgid "Please %slogout%s before you register another account."
msgstr "请在注册另一个账号之前%s注销%s。"

msgid "go back to login page"
msgstr "返回登录页面"

msgid "Create your account"
msgstr "创建您的账号"

msgid "------ Select a team ------"
msgstr "------ 选择团队 ------"

msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

msgid "Password complexity"
msgstr "密码强度"

msgid "create"
msgstr "创建"

msgid "New password updated. You can now login."
msgstr "密码已重置。您现在可以登录了。"

msgid "Hi. Someone (probably you) with the IP address: %s and user agent %s requested a new password on eLabFTW. Please follow this link to reset your password : %s"
msgstr "您好。有人 (可能是您) 在以下 IP 地址：%s 浏览器 UA 为：%s 在 eLabFTW 上请求了新的密码。请根据以下链接的指示来重置密码：%s"

msgid "Email not found in database!"
msgstr "在数据库中未发现此 Email 地址！"

msgid "Revisions"
msgstr "历史版本"

msgid "Go back to the experiment"
msgstr "返回实验记录"

msgid "You cannot restore a revision of a locked experiment!"
msgstr "您不能恢复一个锁定的实验记录到历史版本！"

msgid "Current:"
msgstr "当前："

msgid "Saved on:"
msgstr "保存于："

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

msgid "Back to experiments listing"
msgstr "返回实验记录列表"

msgid "Search only in experiments owned by:"
msgstr "仅在下列用户的实验记录中搜索："

msgid "Yourself"
msgstr "您"

msgid "search in everyone's experiments"
msgstr "在所有用户的实验记录中搜索"

msgid "Search in"
msgstr "搜索范围"

msgid "Where date is between"
msgstr "日期范围"

msgid "and"
msgstr "至"

msgid "And title contains"
msgstr "标题中包含"

msgid "And body contains"
msgstr "内容中包含"

msgid "And status is"
msgstr "选择状态"

msgid "select status"
msgstr "选择状态"

msgid "And rating is"
msgstr "评级为"

msgid "select number of stars"
msgstr "选择星标数量"

msgid "Unrated"
msgstr "未评级"

msgid "Launch search"
msgstr "启动搜索"

msgid "Export this result:"
msgstr "导出此结果："

msgid "Sorry. I couldn't find anything :("
msgstr "抱歉，我什么也没找到 :("

msgid "eLabFTW configuration"
msgstr "eLabFTW 配置"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "on"
msgstr "于"

msgid "at"
msgstr "在"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Add a new team"
msgstr "添加一个新团队"

msgid "Edit existing teams"
msgstr "编辑现有的团队"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Items"
msgstr "项目"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Under the hood"
msgstr "底层设置"

msgid "Activate debug mode:"
msgstr "激活 DEBUG 模式："

msgid "Content of SESSION and COOKIES array will be displayed in the footer for admins."
msgstr "激活后，SESSION 和 COOKIES 的内容将会被显示在管理员的页面底部。"

msgid "Address of the proxy:"
msgstr "代理服务器地址："

msgid "If you are behind a firewall/proxy, enter the address here. Example : http://proxy.example.com:3128"
msgstr "如果您处在防火墙 / 代理服务器之后，请在此处输入地址。例如：http://proxy.example.com:3128"

msgid "Full path to the install folder:"
msgstr "安装目录完整路径："

msgid "This is actually the md5 hash of the path to the install. You probably don't need to change that except when you move an existing install."
msgstr "这是安装路径的 MD5 值。除非您移动了一个已有的安装，否则您多半不需要更改它。"

msgid "Universign timestamping configuration"
msgstr "Universign 时间戳配置"

msgid "The teams can use the credentials below to timestamp:"
msgstr "团队可使用下列凭证来添加时间戳："

msgid "You can control if the teams can use the global Universign account. If set to <em>no</em> the team admin must add login infos in the admin panel."
msgstr "您可以控制团队是否可以使用全局 Universign 账号。如果设置为<em>否</em>，团队管理员必须在管理面板添加登录信息。"

msgid "Login for external timestamping service:"
msgstr "登录到外部时间戳服务："

msgid "Must be an email address."
msgstr "必须为 Email 地址。"

msgid "Password for external timestamping service:"
msgstr "外部时间戳服务密码："

msgid "Security settings"
msgstr "安全性设置"

msgid "Users need validation by admin after registration:"
msgstr "用户注册后需要由管理员验证："

msgid "Set to yes for added security."
msgstr "设置为是来增加额外的安全性。"

msgid "Number of allowed login attempts:"
msgstr "允许尝试登录次数："

msgid "3 might be too few. See for yourself :)"
msgstr "3 次可能有点少。看看你自己需要几次 :)"

msgid "Time of the ban after failed login attempts (in minutes:"
msgstr "尝试登录失败后的屏蔽时间 (分钟)："

msgid "To identify an user we use an md5 of user agent + IP. Because doing it only based on IP address would surely cause problems."
msgstr "我们使用 UA + IP 的 MD5 值来识别特定用户。因为仅基于 IP 地址肯定会引起麻烦。"

msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP 设置"

msgid "Without a valid way to send emails users won't be able to reset their password. It is recommended to create a specific Mandrill.com (or gmail account and add the infos here."
msgstr "如果没有有效的途径来发送 Email，用户将无法重置密码。建议创建一个特定的 Mandrill.com (或 Gmail) 账号并在此添加其信息。"

msgid "Address of the SMTP server:"
msgstr "SMTP 服务器地址："

msgid "SMTP encryption (can be TLS or STARTSSL):"
msgstr "SMTP 加密方式 (可能是 TLS 或 STARTSSL)："

msgid "Probably TLS"
msgstr "很可能是 TLS"

msgid "SMTP Port:"
msgstr "SMTP 端口："

msgid "Default is 587."
msgstr "默认端口为 587。"

msgid "SMTP username:"
msgstr "SMTP 用户名："

msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密码："

msgid "Tips and tricks"
msgstr "小提示"

msgid "You belong to the %s team."
msgstr "您属于 %s 团队。"

msgid "There is a total of %d experiment"
msgid_plural "There is a total of %d experiments"
msgstr[0] "共有 %d 个实验记录，"

msgid "by %d different user."
msgid_plural "by %d different users."
msgstr[0] "由 %d 个用户完成。"

msgid "There is a total of %d item in the database."
msgid_plural "There is a total of %d items in the database."
msgstr[0] "数据库中共有 %d 个项目。"

msgid "You can use a TODOlist by pressing 't'."
msgstr "您可以通过按下 'T' 来使用任务列表。"

msgid "You can have experiments templates (%sControl Panel%s)."
msgstr "您可以拥有自己的实验记录模板 (%s控制面板%s)。"

msgid "The admin of a team can edit the status and the types of items available (%sAdmin Panel%s)."
msgstr "团队管理员可以编辑可用的状态和项目类型 (%s管理面板%s)。"

msgid "If you press Ctrl Shift D in the editor, the date will appear under the cursor."
msgstr "如果您在编辑器中按下 Ctrl + Shift + D，日期将会插入到光标处。"

msgid "Custom shortcuts are available (%sControl Panel%s)."
msgstr "您可以自定义快捷键 (%s控制面板%s)。"

msgid "You can duplicate experiments in one click."
msgstr "您可以一键复制实验记录。"

msgid "Click a tag to list all items with this tag."
msgstr "点击标签来列出所有具有此标签的项目。"

msgid "Register an account with %sUniversign%s to start timestamping experiments."
msgstr "在 %sUniversign%s 注册账号来为实验记录添加时间戳。"

msgid "Only a locked experiment can be timestamped."
msgstr "只有被锁定的实验记录可以添加时间戳。"

msgid "Once timestamped an experiment cannot be unlocked or modified. Only comments can be added."
msgstr "一旦添加了时间戳，实验记录将不能解锁或编辑。只能对其添加评论。"

msgid "There was an error in the timestamping. Login credentials probably wrong or no more credits."
msgstr "添加时间戳时发生错误。登录凭证可能有误或余额不足。"

msgid "There was an error with the timestamping. Experiment is NOT timestamped. Error has been logged."
msgstr "添加时间戳时发生错误。实验记录未被添加时间戳。错误已被记录。"

msgid "Experiment timestamped with success. The timestamped PDF can now be downloaded below."
msgstr "实验记录已成功添加时间戳。已添加时间戳的实验记录可在下方下载。"

msgid "User Control Panel"
msgstr "用户控制面板"

msgid "Password updated!"
msgstr "密码已更新！"

msgid "Profile updated."
msgstr "个人资料已更新。"

msgid "Enter your password to edit anything."
msgstr "输入您的密码来编辑。"

msgid "Preferences updated."
msgstr "您的偏好设置已更新。"

msgid "You must specify a name for the template!"
msgstr "您需要为模板指定一个名称！"

msgid "The template name must be 3 characters long."
msgstr "模板名称最少为 3 个字符。"

msgid "Experiment template successfully added."
msgstr "已成功添加实验记录模板。"

msgid "Template successfully edited."
msgstr "已成功编辑实验记录模板。"

msgid "Name of the template"
msgstr "模板名称"

msgid "Account"
msgstr "账号"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

msgid "Templates"
msgstr "模板"

msgid "Modify your personal informations"
msgstr "修改您的个人信息"

msgid "Modify your identity"
msgstr "修改您的身份"

msgid "Modify your password"
msgstr "修改您的密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Modify your contact information"
msgstr "修改您的联系信息"

msgid "Update profile"
msgstr "更新个人资料"

msgid "DISPLAY"
msgstr "显示"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

msgid "Order by:"
msgstr "排序依据："

msgid "Item ID"
msgstr "项目 ID"

msgid "with"
msgstr "同时"

msgid "newer first"
msgstr "新项目优先"

msgid "older first"
msgstr "旧项目优先"

msgid "Items per page:"
msgstr "每页显示项目数："

msgid "KEYBOARD SHORTCUTS"
msgstr "键盘快捷键"

msgid "ALERT"
msgstr "警告"

msgid "Display a warning before closing an edit window/tab ?"
msgstr "关闭编辑窗口 / 标签页前显示警告？"

msgid "Create new"
msgstr "新建"

msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

msgid "Edit template"
msgstr "编辑模板"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Nothing to show with this ID."
msgstr "此 ID 无可显示内容。"

msgid "Last modified by"
msgstr "最后修改："

msgid "<strong>Access forbidden:</strong> the visibility setting of this experiment is set to 'owner only'."
msgstr "<strong>禁止访问：</strong>此实验记录的可见性被设置为“仅所有者可见”。"

msgid "<strong>Read-only mode:</strong> this experiment is owned by"
msgstr "<strong>只读模式：</strong>此实验记录所有者为"

msgid "Experiment was timestamped by"
msgstr "添加时间戳："

msgid "Unique eLabID:"
msgstr "唯一 eLabID："

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

msgid "Delete this?"
msgstr "删除？"

msgid "Once timestamped an experiment cannot be edited anymore ! Are you sure you want to do this ?"
msgstr "一旦添加时间戳，实验记录将不能再被编辑！您确定要执行此操作吗？"

msgid "Tag cloud"
msgstr "标签云"

msgid "Not enough tags to make a tagcloud."
msgstr "没有足够的标签来创建标签云。"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "No statistics available yet."
msgstr "无统计数据可用。"

msgid "Experiments for"
msgstr "实验记录"

msgid "Attach a file"
msgstr "添加文件"

msgid "Start Upload"
msgstr "开始上传"

msgid "Filter type"
msgstr "选择类型"

msgid "Found"
msgstr "找到"

msgid "results."
msgstr "个结果。"

msgid "Found_1"
msgstr "找到 1 个结果。"

msgid "Found_0"
msgstr "什么也没找到。"

msgid "<strong>Welcome to eLabFTW.</strong> Select an item in the «Create new» list to begin filling your database."
msgstr "<strong>欢迎来到 eLabFTW。</strong>在 «新建» 列表中选择一项开始建立您的数据库。"

msgid "Showing last 10 uploads:"
msgstr "显示最近 10 条记录："

msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

msgid "Create experiment"
msgstr "创建实验记录"

msgid "Create from template"
msgstr "从模板创建"

msgid "Filter status"
msgstr "选择状态"

msgid "<strong>You do not have any templates yet.</strong> Go to %syour control panel%s to make one !"
msgstr "<strong>您还没有模板。</strong>转到%s您的控制面板%s来创建一个！"

msgid "<strong>Welcome to eLabFTW.</strong> Click the %sCreate experiment%s button to get started."
msgstr "<strong>欢迎来到 eLabFTW。</strong>点击%s创建实验记录%s按钮开始记录您的实验。"

msgid "<strong>This item is locked.</strong> You cannot edit it."
msgstr "<strong>此项目已被锁定。</strong>您不能编辑它。"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Do you want to navigate away from this page? Unsaved changes will be lost!"
msgstr "您想离开此页面吗？所有未保存的更改将会丢失！"

msgid "<strong>Cannot edit:</strong> this experiment is not yours!"
msgstr "<strong>无法编辑：</strong>此实验记录不属于您！"

msgid "Click a tag to remove it"
msgstr "点击一个标签来移除它"

msgid "Add a tag"
msgstr "添加标签"

msgid "Only the team"
msgstr "仅团队成员"

msgid "Only me"
msgstr "只有我"

msgid "Linked items"
msgstr "链接的项目"

msgid "Add a link"
msgstr "添加链接"

msgid "from the database"
msgstr "从数据库添加"

msgid "Show history"
msgstr "显示历史"

msgid "revision available."
msgid_plural "revisions available."
msgstr[0] "个历史版本可用。"

msgid "Howdy,"
msgstr "你好，"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Sysadmin panel"
msgstr "系统管理面板"

msgid "Admin panel"
msgstr "管理面板"

msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

msgid "Page generated in"
msgstr "Page generated in"

msgid "Go to user control panel"
msgstr "转到用户控制面板"

msgid "Please finalize install : %slink to documentation%s."
msgstr "请完成安装：%s链接文档%s。"
